
-задание создание файла gitignore
 test_message
 test_message2

-задание про описание gitignore c terrafom:
	не будут загружены любые файлы выше и ниже директории terraform;
	не будут загружены файлы, хранящие состояние инфраструктуры(tfstate- нагуглил- это вроде они);
	не будут загружены журналы каких то аварийных событий (crash.log);
	не будут загружены файлы со значениями переменных файлов конфигурации;
	не будут загружены файлы override., который содержит переменные среды;
	не будут загружены файлы конфигурации CLI -конфигурирует индивидуальные настройки поведения интерфейса командной строки;
dummyline
--new string --
